求鄭中基今晚單頭飛

一個人睇演唱會

有冇單張 幫幫手

有都唔俾你，真係唔忍心見到你一個人戇鳩鳩

其實⋯⋯⋯ 我係真心粉絲

唔得
邊有人一個人睇演唱會，仲要係新正頭

連登有愛

今日打算一個人行山

行山都好D，無咁多人見到

都有可能撞到成班熟人 ，
要去啲冷門嘅地方行